去歐洲部電話入水壞左，可否claim旅遊保險？

我同老婆去瑞士旅遊，但佢唔小心成部電話跌左落廁所，部機即時報廢，我同佢買左匯豐axa旅遊保險, 請問可唔可以claim?

沒有自己上網搵資料，唔好意思，謝謝！

直接打電話問仲快啦

好似多數旅保都唔包電話
唔知你買果份有無

好似要飛返瑞士
同警察落口供備案先

之後警察會盤問個馬桶
有結果先可以claim

一睇就知你伏啦
實係拎哂人啲資料到再sell
幫你準備索償文件咁好死？

電視廣告：(彈起)佢地就係瓜分我應得既賠償

含撚啦你。